班波台狗講得啱 我哋連登應該有屬於自己嘅新功能 唔再抄高登

其實已經有。。。

咪就係撚狗功能囉 呢排禾地波台手足撚新會然撚得不亦樂乎

你地話我說得對不對

Ching Ho ball 班傻鳩真係好易撚

過獎

矛盾只因深愛着 其實我地波台貴族階級都好愛平民lin登仔架

考慮奴役佢地少日